有冇人知置富做乜

一落車見到有救護車 有封鎖線 仲有架狗車 有街坊指住高處

推到有人知

理大已經完全被包圍，入面既手足係無得走呀！！
遍地開花根本救唔到理大，要救只能夠去理大附近打出一個缺口！！
唔好再吹遍地開花喇！！理大精銳勇武完全被圍捕，唔救就無幾百個勇武架喇！！！